【突發】何君堯肯定會扶搖直上

勝和呢次搞何君堯家墳，後果除咗為何君堯增添慘情外，更為佢可以向中共加碼拎維穩費

激進派的意義從來都係以激進行為令輿論失焦，白衫恐襲的邪惡顯然係比送中條例來得直接，搞埋何君堯家墳更加係令到四大訴求無咗影

好似何君堯呢啲無良心嘅鼠輩，唔通佢會為何新榮個墳肉痛咩﹖佢係原居民定養仔都未知呀﹗但佢就可以依此來乞班深藍票，轉個頭又可以收割埋維穩費。對於呢條契弟，今日無嘢輸之餘，直頭係贏到開巷

所以大家為勝和喝采完，爽完又想真正收對家皮，就又係時候重申四大訴求
1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關反送中一事的所有控罪
4. 設立獨立委員會追究警隊濫權

五大

5. 立即實行雙普選

巴打啱